## Description

Есть три API endpointa. Простоты ради реализовать их заглушками, которые работают в 99% случаев. API можно описать методами, которые:
- по номеру счета узнают его баланс
- по ID займа и доступному балансу возвращают некий ID набора транзакций
- по ID набора транзакций делает их запуск

И пусть (тоже реализовать заглушкой) есть БД, в которой хранятся ID займов, у которых есть задолженность.

Нужно реализовать многопоточную проверку доступности денег на счете и запуска списаний. Учесть, что любой endpoint с вероятностью 1% может дать сбой и с вероятностью 0.001% выйти из строя на сутки.

## How to deploy

```
docker build -t flow .
docker-compose up
```

Sidekiq monitoring dashboard is available on localhost:3000
